[車區] 車路士 vs 阿仙奴 2

我轟

頂住個龜頭

四大青訓 大袋 切 天神 艾馬神

簡迪仲頂唔頂到

Let go Chelsea!

終極平安鐘15分鐘開始

煙狗係咪炒得

頂住呀! .jpg

Pedro 張黃牌好蘑菇

不如而家就同daddy果套中巴防反打

比人係咁攻

Ozil其實好累事
又慢，交d波又無用處

kante

講粗口

女人估唔到唔縮

重有30分鐘頂

法國世三越黎越有世一水準

連丹麥狗都唔要命去頂波

豬蛇頭先有無慶祝

2:0

2:0訓得

2：0

頂住呀

柏度

Peddd

搞掂

2 0!!!!

Pedro

心入面好激動 一秒收返 廢事俾小器阿迷屌25

跪底樹下手指炸

Yeah

Perdo

Pedrooooo

hanks and good-bye Eden

20

Goal!!!!

好似慶祝咗一下 跟住收返

入多幾粒

把握力嘅分野

Pedro!

柏度BB

輕鬆二球

有無睇錯

世三助攻

掂啦下話

夏狗最後一次助功

下半場一睇入2粒

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

Sorry ball

有時好難忍嘅

太興奮

靚撚到呢

Hazard真係一年肥過一年

PEDROOOOOOO

諗起隊google隊呢隊車2:0都安心唔落

炒撚柒班阿狗啦

夏狗好黎好去

perdo

竟然死亡15分鐘入兩球

We finally beat a big6

屌個台下下入波都黎lag機

煙蛇袋左半個冠

柏度bb

快咁多既

點解會咁我轟

轟呀！！！！！

妓班中場落黎睇波呀

wooooow

沙狗終於有盃

大炒吧！

估唔到

thank you hazard

buffsteamz?

等完場收工

柏度d射波真係全隊最有信心

Thanks and goodbye Eden and Sorry

咁都嬴唔到 我刀切龜頭

now係咪唔會播捧盃?

好波！

Nice ball!!!!

屌，比人地打下歐聯啦
自己有得踢仲咁搏為乜

屌那媽頂住呀

好輕鬆
入咗都唔係好覺咁

世三最後一次助攻

係

屌你中場休息做過咩嚟
上下半場完全兩隊咁

pedro

我都係

Ozil 有冇落到場 靜撚到你

未完埸呀 咪亂up呀

- -66

係咪煙剷第一冠

轟好波

好波

【半力就夠贏啦垃圾車】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMLXXXVIII

讓切狗都贏左一半 點撚算呀阿狗

硬係睇到入cech波有d唔開心佢話晒都2012功臣

夏狗bb

真

沙Sir:Legend confirmed

上半場比阿係咁炸都咪話唔驚 點知依家兩粒

唔係踢緊皇馬咩

係時候出傳奇韋利安時間停頓！

仲有半粒鐘唔好放鬆

佢無腰 肚凸凸

2:0
冇睇一陣就搞到咁

下年冇夏神點搞

阿狗

下半場代表作

沙狗話決定走人 你地自己搞掂佢

兩球未穩陣啦

豬sir 柏度
歐霸孖寶

對呢隊車咁有信心

冇講錯
半力都夠贏

阿狗真係好撚廢

咁都唔吹返拉衫on9?

仲有odoi

黑哨到

球證可憐對手呀

沙利 A0 的突破

高生唔識比波

高好扭得

依家係叫沙sir定沙狗

Come on blues

班大帝唔好鬆懈至好

-6 football never dies!

天神今日打得好好
啱啱衝去頂走球倒掛

反骨係要付出代價

十二碼

標點真係好重要

12m

十二碼!!!!

唔知以為車仔又搞元老慈善賽咁都有一億身型根本退休球員泥

12

12碼

Pen?

都係沙狗

Cech 一陣係咪出埋黎慶祝

牙狗好似散左

Pen

12m!!!

夏狗射埋最後十二碼

hazard G

12碼添

cech咪撚撲我地呀

Eden!

世3
88
最後一球

換衫celebrate

個痢去左邊

豬醒目

12！！

世3出黎埋齋

華錫勁撚到

456！

3：0 goal！！！！

夏狗入第20球

準備番件龍門波衫比佢著

3:0

夏薩特laat goal for chelsea

gg

D 阿狗踢到燥哂底

3：0

冠軍 1.59
平半 1.98

世三!!!

Hazard Last goal for Chelsea

阿記真係廢到一個點

3:0係咪訓得

爽

Goodbye Eden

果下係華錫定世三黎

H10 入埋最後一球

世三埋齋

一路好走了世三 多謝你

愛蛇可唔可以換走Cezh

請垃圾奴食多次6蛋啦

時間停頓都唔使出

煙剷第一個杯

高華 一路推

告別入球

Hazard last goal

睇埋世三捧最後一個盃先訓啦

大炒大炒大炒!!!

世三

世三再見了
下年得閒看看你

世三最後一球

456吧！

好似艾馬利

456

想喊了 goodbye 世三

經歷過google隊一役之後領先幾多球都係安心唔落

good bye 世三

ASUS stay pls

炒到阿狗喊

施治好波
換出被車迷拍手多謝吧

場波咁輕鬆
真係好似friendly咁

唔好再被前隊去傷害啦...
cech起chelsea來講都係legend黎....

好感動 世三

細爆

俄比

Hazard再見

痴線 上半場仲柒下柒下咁

Hazard!!!

地獄西波贏到3粒

2&b
驚

Thank you and goodbye Hazard

多謝世三

okay 大家可以準時返工了

真定假

喊哂口喎

cech一陣好似告別賽咁換返拿車路士波衫出黎拍手

兩邊都不在狀態

但對家好似真係唔想踢咁

快撚d躝啦夏狗

入多一兩球啦

世3

好撚廢

Hazard!!

Cech 出年返埋來 收返條尾數

世三 sign for the champion's league winner
And leave after becoming the Europe league winner

上半場兩隊都西波 係下半場先訓醒

好似 當地11點先踢？

但佢推波變速快 吹佢唔漲

車仔有運
走甩左上半場球12碼

Hazard god

天神做乜撚嘢

半力夠做

會長完場可以以新總監身份一齊慶祝

now: 嘩~~~~~~~~~~~
做乜撚

丹麥女嚇死人

sarri 無辜

睇捧盃？ 不了 要返工

㩒住班阿狗打

鳩猴收皮啦,第一日睇波咩

做左四年間諜

高狗到底可唔可以破處 成季冇入過波

傻撚咗

托雷拉喊到咁

屌

3：1

好彩冇做假車

Goodbye and thank you Hazard

諗起時光倒流6年前

仆街喇

3:1

就係為咗今場

2and b

2&b 金球

仆街了

哇屌

3-1

使唔使嘩得咁大聲呀

靚到
3:1

2WBBBB

2&b

天神

義和碑

施治

仆街啦

Iwobi

B!!!

3:2

好撚靚

靚到咁

3-4

2+b

頂住丫

屌，鬆一鬆就3:1

喂 頂撚住呀 垃圾車

對面戰意來了

哇

仆街

射到咁底入啦

點撚樣呀

睇住呀

屌那媽如果又咩春奇蹟我真係屌你老母

會唔會追和加時

3+1=4

先追1粒，阿仙奴加油

又嚟反cup？

咪鬆駭呀大帝

卡庫奇蹟

仆街對面即刻醒神返

黑世3出場了

準備時間停頓

3:0都要

兵工廠的伊斯坦堡之夜要來了

記住那關於google隊的教訓

對面全攻型
真係要頂住

準備睇樓

做乜咁撚多癲狗入黎

安！！！

仆街今年暫時輸左4-5千左右,中間贏既夾埋5百都無...買撚左阿記輸9硬...我話比大家聽我黎梗買硬利記屌你老母

又反cup劇本

頂撚住啊

安入嚟妹

安在杯在

變左中立區

Eden

4:1

夏神

4：1

Wow 又入

夏狗2G1A

頂住！

豬Sir夏狗

4:1 世3

4 -1

4-1

換安啦，柏好似冇氣

456吧

第二球, 一路順風呀

Wa

唔該安妹到夠鐘

啲人係咪睇唔明車區點解

咁鍾意賭輸撚死你關我哋撚事

頭先邊條仆街話hazard最後一球

放假安

阿記追一粒 你短十年命 加油

勁

Hazard don’t go pls

豬蛇勁到

訓得

嘩,勁

Hazard
Thank you

世三好波

阿狗真係廢撚到

Don’t go hazard

夏狗入多球戴帽走人

下？4粒？我真係睇緊車

世三 stay 啦屌

真點最後一球

半力夠做？

可唔可以換走Cezh

捧左十年幾車仔，車仔真係有危機果陣先似車仔架炸
都係平安鐘西波黎

kill the game

痴左線隊波下半場之後

thank you and goodbye eden

man of the match

夏神真心好波

屌咩 落去食支煙 多左兩球

入多粒，帽子戲法告別球迷啦

Feel到夏狗會戴帽

夏薩特 我愛你

豬sir又助攻 安又比到作用

帶帽

但係好心痛會長最後一場輸咁多球

世三 嗚呀。。

Thank you and good bye Hazard

世三 hattrick 啦

及時淋番熄對面 好波

真係屌邊個邊個入波夏豬

反安又輸

煙蛇好撚型

無計啦迫住要攻
後防會再多空位

呀狗hea到

沒世三 點撚算Chelsea

可以企返硬130m

想喊

唔關佢事

我愛你 夏薩特

hazard plz stay

又可以換衫了

夏狗戴帽我送波衫

Great farewell gift

基佬出波仲靚過兩隻閘

換走Cech啦
唔忍心

唔知睇緊乜鳩

真世三

下半場唔同哂
呢隊真係垃圾車

世三霸氣杯

世2又入

世三豬蛇 功臣

豬Sir MVP

妓廢撚到

456!!!!

咁都無黃？

佐好勁

屌你高狗屌你老母呀高狗

多謝你呀世三

車

夏神感謝你

Jorginho係勁

在最好時刻分離不要流眼淚

艾馬神都俾左球靚波豬sir

聽日要著夏神番工

對面後防搞笑
豬+夏KO

唔好走

多謝世三為車仔貢獻咗咁多年光陰

hazard last goal... thanks

班阿狗明明賽前high 撚到嬴左咁

咁都無牌

差啲5：1

ching返工可以著波衫咁好

世三又差啲

支持世三戴帽

做車迷真幸運 一年一杯

世3出盡力上呀

好似踢緊表演賽咁

會長唔放呢球

hazard more plz

西女人又贏

on9美羊

我都預備好

會長真係算係咁

巴Legend上場了

垃圾工冇人理

波牛

會長都最後一場波了

依場仲易過friendly

Hazard最後一場有2粒算係好好

B8出黎埋齋了

Cech Forever Blue

例牌換人

高狗最後一場

好感動

最後一場都要75min巴換高

Sarri第一盃

簡迪踢全場好撚痴線

差點

明明好勁留耐d

cech唔放水 差啲帽

世三 睇到眼淚都流埋出黎

真係眼濕濕

哮喘藥？

班中場完全跑唔郁咁

hazard，thank you for your contribution from 2012.

傳奇巴仔生生性性守埋佢

Default set 左
改唔到

傳奇巴仔！

傳奇巴仔有哮喘

巴仔有哮喘？

好似係，我都有幾支

黑人無限體力 頂到既

首尾呼應

本身都唔想講
不過ching你講到咁，我都講啦
上場對德國腸難踢好撚多囉

一陣頭套狗法比狗一齊捧盃啦

高華錫last

輕鬆到都唔似打決賽

1. 鹿島旺角

2位著過17既都要去蝗

Ozil今場有咩做過

出邊勁撚多post抽阿記水

奧燒係到架原來

阿狗又冇冠

會唔會換世三接受球迷掌聲

仆街喇，奧西off

阿狗下年踢多次

仆街 換走奧燒了 車仔頂住呀！

唔換走都唔知

岩岩先好番都唔錫住副計

法比係咪有牌攞

sarri ball

世三戴埋帽就完滿了

Will Lock

On9奧燒仲慢慢行出去

法腸班友球球都射到禾比果球咁

奧燒個樣好似十日無訓咁

一陣繞場慢慢接受啦

而家先知

奧燒仲慢慢行出去

cech好明顯放水，咁易俾人入4球，其實唔應該俾佢出場

原來奧燒有落場？！

一陣佢送件阿妓畀你

吓 真係唔知

沙sir please stay

仆街原來奧燒有出場

車路士明叔

邊個輸都抽啦 得返一兩場波

巴鳩利入黎可以盡情尻射

踢足啦希望 最後一場啦
換豬Sir接收球迷掌聲都OK

有邊一球係佢責任

Where is ozil?

cech我都要

安仔差d

Cezh辛苦晒

住烏 法比係車名宿

講完波落去攞牌

奧燒個樣..

Willian

而家喺bench

拎去墊地 ok呀

無佢輸多兩粒都唔係無機會

bench

J cumming入嚟未

安

雷蛇自己禁區都玩no look pads

世三呢場謝幕都算完美 希望有機戴帽

佢送件奧燒俾你

半秒內由型變柒

安囝

會長真係交足貨

去左無綫拍劇

安尾巴

贏緊4:1班友啲跑動仲多過平時英超下半場出嚟輸緊1球

屌你老味 傻仔安 踢波車

點撚樣救

照要 攞黎踩又好攞黎包住碌鳩打飛機都好

仲要救走埋夏神同金章個波

到而家仲戴緊頭套就知佢仲仍然係佢

淨睇上半場 唔覺車可以大勝

阿狗下半場放題

牛尾安

OZIL 咁行法唔講我以為阿羸緊幾粒

安勁到！

安囝好好氣 爆佢！

沙蛇stay撚硬啦掛

環保啲唔好製造垃圾

好耐無見過我轟踢得咁輕鬆

會長跪喺度啦
你班仆街仲唔停手

比我都咁既樣
一去左阿仙奴之後皇馬就5年拎4個歐聯
今次歐霸又贏唔到

All stay

而家阿狗後面勁多空位

安儲足氣

上半場豬sir放 下半場cg放
好正路

安好勁！

其實cech救左好多球
佢失果啲都冇計
算對得住阿記球迷
下季返車

比世三hat trick完美結局啦

差啲又一粒

呢家好似開party咁，個個都自己射

Azp都射埋波

我轟竟然45-60分鐘唔係比人123而係數番人 真係經典

大勝緊就上哂年 平時英超輸緊波就死狗咁

呢班友

就係咁先驚 如果比人反cup真係比人笑十年都似

㩒住屌

依加好撚難喎

成班已經放軟哂 等完場咁

Dllm重撚輕鬆過場美國賽

要不是cech
一早5球左

我睇緊啲咩

哇黑撚到呢
全隊斷腳空難分離死啦

阿狗仲係行行企企

阿記今場都唔知踢緊乜

Azp玩咩

對面散緊步 沒問題

車領先3球
即刻變轟

狂轟

夏神喺車仔第一個盃係歐霸，最後一個盃都係佢就好嚟好去

可唔可以換走Cezh接受車迷掌聲

比世三入多球啦

痴線 阿條防線

順境波一流

阿狗直接行出球場算啦

Pro club

呢隊真係車仔？

得番10分鐘俾人追3球全部退休算啦

阿狗輸到唔撚想踢

真隊差d

新英倫>>阿

換卡隊啦屌

唔會啦 阿妓洩哂氣

平安鐘

正式宣佈傳奇施治光榮回家成為總監!!

Kepa

kepa

雞巴

驚閪咩阿狗都已經無心踢咁款

咁都入唔到 阿妓

說好的英倫壟斷，頭場比呢d我睇
後面歐聯利對熱叫我點睇?

咁都救到 天神

安仔咁sharp醒

丹麥基佬

人地廢啫

7過疤

卡隊長有得出嗎？

kepa咁勇

天神下半季好咗好多

kepa天神

咁都唔輸

阿妓係咪得返2&B係踢波嘅

天神呢球

基佬今場幾好

天神，Kepa

有料

後備

其實歐霸黎講天神都算頭三大貢獻

丹麥個個

可能俾咗兩場波佢練

AZP都自己嚟 任射唔嬲

咁都唔入

又唔入

嘩屌醒定啲呀

靚呀!!!!
但係龍都唔撚中

阿狗d把握力

教練救得幾靚

5球係咪主其他

雷斯想high five比kepa無視

now: 靚呀!!!!!!!!

鳩猴忠叫撚夠未

Now班柒頭好煩

條後防一鬆就出事

Auba真係真車
成年對車唔知miss左幾多球

Kepa眼神勁d定c朗勁d

仆街 笑到訓唔著

韋碧克都勁過佢 韋迪克

好彩最後係新仔射
後面唔好放鬆好喎

屌 好危險

哇！唔撚入啊！！！

2&B 慘

笑左

屌哪星機會都俾曬你
咁都食唔到就抵死啦

仲有6分鐘

果然係私家雞

靚啊！！！.........哎呀

羊

哩個呀叔買重呀記

對面把握力

佢救完波仲即刻揚手叫雷斯快撚啲出返嚟
唔好瞓係龍門口包越位

kape 唔妥雷斯? 見到雷斯伸手唔拍 其他就拍

2個餐屎

果然不利消息個隊搞掂

其實雞巴次次都要做世界波受害者

陰公, 兩球咁都唔入

笑撚死

阿狗啲把握力

作為車迷呢場真係好難收貨
但更好既人腳未來都好難預見…真係唔知點算…

雷狗

屌，仲以為係奧巴嚟

做乜撚呢度輸罰球

阿班新仔似樣過正選

不嬲都反車…

阿迷好慘 隊波西到咁

阿狗讓冠讓到出哂面

天神今日一開始就好入局

今日天神

點比 呀朗係重要關頭好撚勁d心理質素好到癲

把握好D已經4:3

個下飛到盡

天神超好表現

醒神呀大帝a

天神成材了

now條友係咪買咗妓下一隊入球

成個歐霸都

輕鬆過的3法撚

真 起碼3次

把握好D已經6:1

問題嚟啦
炒唔炒煙？

以前大賽渣滓
今日終於大個仔

鳩猴條陷家剷反車

短人 無計

kepa又出呢招
佢今年係咁玩先知有呢條例

把握力竟然差過垃圾車班前鋒

估唔到阿狗雙刀冇波入

乜柒都炒車好難會再提升

而家可能佢俾人搶

車好似兩次踢歐霸兩次都捧盃

阿妓班新仔唔錯其實

英超西維爾

成日都咁玩同雷sir

依家唔輪到你揀炒唔炒，係人地走唔走

史獨嗰球最唔抵，明明成場好波

對利輸俾史毒個球

2和b已經阿最好波果個

巴哥ig story

呢d盃贏係基本

宜家唔係車炒佢而係佢炒車！

重傷吧！

近十年三個歐洲冠軍

歐超盃 又有得踢

?

岩

今季兩大目標：前四歐霸都贏哂，炒乜撚野

果球太撚靚

兩次都

證明爛車都有三根丁
不過hazard 走埋就真係未必...

傷左係咪唔走？

有盃捧都會比油王炒

呢隊車咁都前三，點會炒

黑哨都輸 收皮啦

夏狗

88

世三...你可以休息了

咁多年你都辛苦了

Thanks and good-bye Eden

走位幾靈活 好過車班大帝

感動既係豬蛇終於出高波俾世三入到

估唔到沙狗真係前四+歐霸

世3正式告別

Thx世三

完了世三
多謝

再見啦

可以換世三攞埋尾彩

bye

同問 邊招

屌你老母 死都唔換卡隊

Good bye eden hazard

西瓜冇份踢

細路做阿狗係咁㗎啦

last game 同所有人道別

佢落場就閪架喇

Thank you and goodbye Eden

世三thank you and goodbye

仆街 真係喊咗出黎

世3真係1.15億都平

癡撚線

唔好喊啦
下次早啲出局咪無咁傷心

龍門開死球禁區拎波

Thx Hazard!!

快d lan番意大利

決賽出佢做乜撚啊戇尻

踢得好好

世三告別賽

Thank you hazard

沙sir

沙包點排？

451咁

Good bye and thank Eden Hazard

傳奇夏薩特 有緣再聚

求其啦

夏狗抖下啦，忙左7年啦

右翼

龍門球開短 隊友禁區內接波>重開 冇後果

高層都無話炒佢

Good bye

希望世三斷腳傷半年 光頭狗唔再買佢

好少唔換走豬腦

Nigga

屌 笑死我

依幾年大家都攰啦

求其啦 都贏

阿妓

完了吧

巴哥style

Wilock 會唔會有陰影

又唔入 羊true blue

笑撚死high到仆街

佢真係好撚愛車

今場有可能世3 高狗 沙狗 佐仔 last game

巴哥心繫我車

呢球

對面個新仔

歐洲冠軍!!!!!

無人理希狗

阿記

其實好似改左例係得嘅

做喜劇演員啦

佐仔應該唔會走啦

原來佐真奴有出場

Chelsea is the UEL Champion

Stamford prince

不敗奪冠！！！

拿狗

阿狗前場真係夠哂敗家

沙狗破處

阿廢到登佢地慘

7年了 hazard都算完美告別了

好熱血

歐霸就唔好提啦

Iwobi 點解唔換早出 交左幾腳波都好有威脅

鲁迪加換咗衫捧盃

出西瓜恩出黎未

屌 真係唔記得

想睇切袋拎起個盃

撚鳩新仔

簡迪踢足

連續3年都有盃捧

Champion

都四比一 人地冇功都有勞 最後一場出幾分鐘唔得？

洗乜喊姐阿狗
四年內讓咗兩隻盾加一隻FA Cup比你
比我地贏返場都得掛

第一個盃係歐霸
最尾個盃係歐霸

完睇拎盃

車路士 冠軍 車路士 冠軍

champion!!

安 巴9利 沙包 仲有得出咩

會長睇到佢個樣好心up

歐洲霸主

Cech過黎一齊慶祝啦

巴哥指住世三:chelsea legend

歐霸盃

truly
sincerely thank you for all contribution of EDEN HAZARD.
legend of Chelsea already.

今季真係經典

迪加俾人抬出嚟

古迪仙尼安慰會長

佢又廢又同教練開火預撚咗冇得出啦下話

高狗迪加

點睇沙sir

後備席有Mceachran

卡希爾 第一個歐聯 最後一個歐霸

訓了 唔睇捧盃

Cezh 夏神

We are the champions

cech個樣

單腳跳緊

沙狗終於捧盃

仲炒煙剷？

連排名都係三 世三

新Topic 半力夠屌打垃圾賤種阿狗

hazard

沙狗

識英雄重英雄

見到會長忍笑

人地劈炮啦

咪臭系 你唔比面人 人洗比面你？

沙sir第一隻盃

會長

電欺簡直係我車形象大使

第一個足總

沙狗破處
世三mom

換衫回家上台捧杯

真心呢隻盃贏左都唔係特別興奮

訪問夏神了

會長換衫喇

刻名刻名

沙sir捧盃了

細佬

屌 我又覺得佢好想笑

Kocacic連續四季有歐洲盃賽落袋

比返件波衫cech啦

沙sir stay

cech上去捧埋盃啦

會長：一次過攞哂金銀

雞曉

我這樣討厭 丹完美如此和夏殺好好地相處
哪會像我們 將歐冠當玩意 沒法挽手一輩子

完美告別. 夏薩特

Hazard又interview 要好似巴哥咁表態了

電欺同西瓜

拎完銀牌留係台上面唔走等金牌

贏阿狗感覺好d既

法比有牌拎

係唔係都係cahill捧盃呢

會長 世三

法比講波

好似有飛過去睇

係
個盃無咩feel

豬蛇係唔係motm

唔J得？

阿狗又冇歐聯打

佐仔激動到想打鳩green 咁

由成pat屎變唔洗雞胸

官方係世三

臭利狗決賽見

好似贏左英超挑戰杯果種feel

3年3冠

呀記輸on9領隊，燒鵝比踢得咁撚好唔一早出,走去出個無態既奧燒

雷蛇西瓜一定做戲

有冇link睇捧盃?

即時宣佈做總監

令到人地無歐聯打 爽

煙剷又中指

係咁扯佢

見到人哋冇得興奮就可以…

同問 驚Now唔播

Sarri stay please

可能熱贏
歐超盃又係倫敦打毗

講真搵佢捧杯告別都無咩違和感

又舉中指

係BT Sports講緊波
d旁述仲問佢落唔落場拎牌

Fuck佢話goodbye and new challenge

親口講埋GOOD BYE

完場睇到古迪先尼即刻埋去安慰施治
兩代門神

歐霸都細盃係咩心態

屌，聽唔到夏神講乜

I think is a goodbye

auba生性d一早入左波啦

車阿鬥完揸揸手 一條心撐利狗

真?

Hazard: I think it is a goodbye

夏狗終於出聲走人

Hazard 講左goodbye, 親耳聽到都係有啲sad

Hazard: "I think it's a good bye" "It's time for a new challenge"

迪加

Decide in a few days

屌你老母收嗲啦 又唔撚係翻譯